[又贏?]中美或重啓貿易戰談判

U.S., China Seek to Restart Talks to Defuse Trade War, Sources Say

依家美股同上證一齊升
究竟最後會係邊個縮沙先呢

新聞貼士提提你 切勿跟車太貼

Mnuchin=廢up

佢畀班鷹派跣咗三四次

聯埋歐都傾得掂？

支那唔死都畀唔到美國想要嘅嘢啦
依家人地唔信你
冇返啲現錢同實業都唔洗止意平息

我都咁諗 想停？ 得
開晒銀行 通訊 保險業
加埋零關稅咪唔打貿易戰囉

姑且佢叫價叫八樣
就算美國接受你淨係守一樣呀
除咗收回世貿指控嗰個
支那守是但一樣都死撚梗
係是但一樣都死

個標題真心岸鳩 明明人哋寫支那尋求美國重啟談判，但個標題單向講到雙向咁 仲有美國佬條件一早放係到，仲有咩好傾

應該譯乞求啦